now tv 搬遷 續約

要搬屋+續約
now tv 只睇英超
tg:
請sales pm